［別人恐懼...］嘩原來巴西主勝仲有1.4倍

雖然琴晚兩鋪大部份人都比馬會斬到一頸血
但邊有咁容易連續三盤強隊都直接Win唔到呀
今次真係馬會派錢

已all in 巴西 盡地一鋪

收息股1.4 不如買走地啦😂

召喚50萬買西班牙晉級巴打

買10萬即刻有4萬

留名等睇大家喊苦喊忽

兩點比利時好似穩陣 d
墨仔 d 反擊癲

今晚實和波

之前輸到就跳樓嘅賭仔們又有一線生機喇

今晚underdog 要成為被斬的那一個

G持，已all in

Congrats all

多謝樓主 好彩你提我買

巴西都要人提
應該去驗下智商